學歷及專業資格自我利益申報

學術台係自由的。
但因為唔知對方background
有好多人，會將專業意見當做非專業意見。將非專業意見當成專業意見。
但如果講自己學歷和工作經驗，也可能會泄漏私隱

針對以上問題，我建議咁申報法

正規學術專業: 大學及研究所研究的正規論文

專業: 持相關領域學位，及具相關領域工作經驗10年以上。

半專業: 持相關領域學位，或相關領域的工作經驗10年以上。

專業學生: 正修讀該相關領域學位 ，且對該領域有興趣。

高等通識: 對該領域有興趣及研究，且修讀過類似的課程。例如講保健，唔係醫科學生，但大學讀過biochem.

半高等通識: 對該領域有興趣及研究，高中讀過類似科目。例如講保健，唔係醫護學生，但hkale或hkdse讀過chem,bio。例如講經濟民生，hkale或hkdse有讀過econ。

一般通識: 對該領域有興趣及研究。例如熱愛科學，有睇開科普文章的文科生。例如有留意開經濟財經新聞，有玩開股票的純理科生。

分享／人生記者: 純分享自己個人經驗或心得，或者聽其他專家講轉述。例如師奶、姨媽姑姐講保健養生。維園阿伯講經濟政治。

吹水: 純粹搭下咀。

9up : 愚人節快樂，亂up你都信，俾個膠你。

此也避免一些不必要的語言人身攻擊或爭論。

咁不如申報國籍先
支那豬冇資格留言

做乜姐你
CRE all pass 算邊類？
同埋大學論文就當係專業
咁是但一個ugrad都可以用grad thesis話自己專業啦
joe哥你究竟知唔知大學裡面係做緊咩

幫樓主申報